(請教)三星期遊法國

想問下咁多位巴絲打有冇咩值得推薦嘅地點或者路線係可以三個星期深度遊法國咁？但係因為打算backpacking所以唔會揸車，有冇巴絲有試過環法遊？

起點因為有私人野應該會係西法一個town仔

push

睇psg
有尼馬

去南法玩wwoof耕三個星期田

利申 南法愛好者

會去Provence呀不過去幾耐好？因為三個星期環法真係可以玩好耐

巴黎住得好貴

瞓前推一推

最後一推

喂屌你伸手黨，無人屌？
自己拎d資料出黎先問意見啦